7:30 真係要撤！

入咗黑又唔熟路真係好難走 到時真係渣都冇
唔想犧牲任何一個
要走既一齊走！

Push

警察唔會俾你咁易走

尹唔知真定假,兄弟們萬事小心